比盡得1000個差佬會守立法會 驚閪咩

魚蛋果次無裝備都追住佢地屌
今次齊裝